新手想學影相

想學影相
本身對影相認識唔深 (basic 曝光鐵三角都唔識)
想上堂學咗啲basic野，開咗個頭之後先買書自己睇
有無人join過啲攝影課程？
暫時覺得fotobeginner嘅課程好似唔錯，有無人join過？有無其他介紹？
又或者有巴打有興趣搵下錢教影相都可以
唔該晒

其實唔洗刻意比錢上堂 or 比錢跟人學
有錢就買齊啲基本器材 買多啲焦段鏡頭
出街影多啲 係屋企試下執下相 上下youtube講關攝影嘅片 距離影到見得下人嘅相 只係時間問題 最重要係挽影相嘅心態 唔好為出名or溝女就話自己識攝影 btw 加油

其實大大個youtube, google 係度，有材料的話做火箭都有得你學。叫人教，仲要係連登搵 你睇下攝影台有冇正常人先。

今時今日影相可以話係成本投入最低既一門技能，有部手機已經可以練習，上網學下d 基本野，再試下運用出黎，將d 作品比朋友睇，放上ig or fb 睇下有咩feedback仲實際，最最最基本先學好構圖

挽乜嘢呀？

日經

影多d 就ok